高治撐般奴做神射手

【Now Sports】前英格蘭國腳高治指，中場般奴費蘭迪斯可以成為今季英超神射手，但似乎只是為了暗寸曼聯經常獲得12碼。
「我支持般奴費蘭迪斯（Bruno Fernandes）贏得金靴獎，我的理論是，從現在起到5月，我每周都會聽到一次『曼聯獲得12碼』。英超有38場比賽，所以有38個12碼，你同意嗎？」高治（Peter Crouch）表示。

這名前利物浦、熱刺、史篤城長人前鋒此話似乎有點含沙射影，暗寸紅魔經常獲球證判予12碼。「他們周六在白禮頓得到12碼非常了不起。當完場哨響起、球員已經握手時，曼聯因為VAR獲得極刑，我不知道應該有甚麼感覺，這是怎麼回事？」

從數據來看，曼聯上季在各項賽事一共獲得22次12碼，是自2014/15球季以來，歐洲5大聯賽單季獲得最多極刑的球隊。當中，在1月來投的般奴在英超射入了6個12碼。

Penno點球大師 只要佢想 可以幫對面射埋

碎步好牙煙

獌場場有12碼是常識吧

。

又有波入十二碼